---
tags:
  - JR東日本
title: 波動輸送用189系
date: 2015-05-02
---

![](20150426_1.jpg)
![](20150426_2.jpg)

![](20150502_2.jpg)
![](20150502_1.jpg)

+ 1枚目(国鉄色)…豊田車両センター M51編成
+ 2枚目(あずさ色)…豊田車両センター M50編成
+ 3枚目(グレードアップあずさ色)…豊田車両センター M52編成
+ 4枚目(あさま色)…長野車両センター N102編成

中央線の特急列車や快速列車では、つい数年前まで189系による運用が存在していました

定期列車では無いものの、臨時列車（波動輸送）として時折運行され、特急あずさに就くものもありました
